到底一個人生活要幾多錢先夠? (00後搵緊22k)

有無人同我一樣覺得份糧好似搵幾多都吾夠

中學畢業即做嘢？

冇讀書啦？

same here

22k 吾夠了
利申20grad

我搵緊你double都覺得唔夠
仲未有連登fg水平
當你搵多啲 對生活嘅要求又再高啲
未有樓想買樓 買咗樓想轉樓同養車
同埋人大咗啲又想健康啲
以前食得飽就算 而家又唔想再食垃圾嘢
兩老退休 家用又要比多啲

中3 grad, 出黎碌左幾年

無啊

啱啊，想考個車牌都草錢………

月入50K
對於一個人生活就好好用

連登仔收入

個人認為有能力都係繼續讀書好啲，唔好講張沙紙第時可以幫到你啲乜先，但讀大學係會識到好多幫到你嘅人，我仲讀緊書，肺炎期間個個失業我係屋企坐都輕鬆搵40k，都係因為識到叻人

無勇氣再讀

讀大學真係完全對做野冇幫助
唔排除某d科有，如science
但對你人既眼界同深度係會提升

巴打做邊行？

連個唔字都唔識打
10k都比多你

哂銀紙

自己就42000，女朋友都差唔多。兩個一齊租屋住，都叫夠用

點知你點生活
你晚晚落soho食四五百蚊一餐
同你食普通餐廳八九十一餐都唔同啦

夜總會

84k 啱啱夠用？

好多開支